有無人未瞓？

吹水呀

早晨

Memememememe

利申 非痴線

早晨ching做咩唔瞓

冇

Youyouyouyouyou

瞓未

有呀！

冇喎，全部幽靈嚟

你痾我食

hi

壯？有幾壯

吹

我暫時未急屎

成個po都係痴線佬

吸

就啦 睇吓你留唔留得住我

好驚

我諗你都係其中一份子

唔洗驚 姐姐呵返

我係其中一分母

咁邊個係爸爸

絲？ 9 衝先

點解樓主同到啲幽靈講嘢

真絲

通靈王？

不要問 你會怕

都係不了

爸爸已經唔要禾地

棋靈王啲fd???

唔搞les thx

爸爸唔好唔要我

Hi

Hi做咩唔訓

起身殺蚊

慘

開風扇吹住自己 應該work

好熟鬧

頂 講起呢樣
間房最近勁多

估唔到咁夜仲咁多人

碌架床⋯擺唔到風扇

係咪住得太低層？

我都係碌架 買左夾個隻風扇

Hello

啱啊仲要住新界啲蚊多到
屋企人又唔肯裝蚊網，話整咗唔靚喎

4:44

我試下買先

04:44:44

想瞓 瞓唔到

我都係新界一夜晚就成腳比蚊咬

好橙

驚

你係痕到起身定啲聲

整左都冇咩用
整過

失眠？太熱？

兩樣都有

唔好照鏡？

好攰 瞓先

做緊功課呀屌

啲蚊太惡毒？

早抖

我啲鄰居係咁吹話有用，又話咩唔裝唔得
吹到神器咁

啲聲就耳塞幫到你

我都想但仲讀緊書

拜

我都寫緊但太悶

穿過左個垃圾網

深水埗黃金對面$30 我
電到啪啪聲電蚊拍
殺蚊一流

點解既

快啲做啦 deadline 啦

有朋友裝過真係有用

生理時鐘好亂
有啲唔捨得瞓
享受里個難得嘅寧靜

好呀

成日覺得用耳塞好危險 有咩事都唔知醒

成日好驚會電到自己

why

我仲有4日

同意 我依加無5-6點都唔訓
夜晚無人嘈住玩都開心啲

傾咩呀

啱啱瞓醒

唔係完全隔音既
利申日日戴

感情?

屌 好似網球拍
有柄嘛
（usb差電）

下咁你有排都唔洗訓

我都係

我反而勁想訓
生理時鐘亂撚曬 好想訓
由12點上床到而家仲未訓到
已經聽到雀仔叫

我無咩感情問題
Ching有？

我做數

有無人失戀

見到人用唔夠膽行埋去 驚佢一野拍落我塊臉到

瞓唔着入嚟好奇問下有冇巴打可以控制夢境

你吸我

點解

你無鐘意人

有無試過放空自己

買咩股票好

最緊要隔到樓下班mk喺到鳩嗌啲聲
尋晚又係呢個鐘數醒一直到天光都瞓唔返

數學不了
利申數學白痴

幫你推下

你有心事?

可能朝早10點幾日都係咁

發過夢中夢

唔識

仲有飛車黨

靜靜地聽歌好舒服
不過個腦成日倒帶 諗返以前啲嘢
有啲煩同灰

日日咁夜個身體會好虛

唉講起呢個⋯⋯我叫我老豆返嚟洗手先都喺到黑9我面
仲成個細路咁唔食飯

hihihihihi

我依加final year先後悔無讀好書

我大壓力

搞唔掂我2月明明做好健康日日11點訓9點自然醒 而家用盡方法都瞓唔到 一係等6,7點先會有睡意

我9點幾就係張床
瞓到差唔多12點又醒咗

係！！！！！！

一個人容易亂諗野既
有人傾會好啲 唔係會鑽牛角尖

發生咩事？

hi
成日天光先訓

如果日日出街但無衛生意識好危喎

訓唔到好幾個月了

我反而係調返轉比人叫洗手

我明 我真係明

嗨

我都試過 2點幾醒咗 之後就瞓唔返

大壓力個人係醒訓啲

對得電子野太多？

我份人好容易諗返一邊
不過已經好咗好多

我覺得正常冇乜嘢架，叫咪去洗
洗唔洗發脾氣又黑面
仲要出完街唔沖涼就瞓！呢個先嬲！

我平時訓教係幾個鐘醒一次

邊個叫你傷心聽歌喎傷心咪搵啲野轉移視線

都可以解釋到點解我仲喺到傾緊計

我樓下有單車黨 勁大聲播歌個啲 真係屌佢

數學先正喎
不過有啲想讀econ

每日唔係對住電腦就手機
我諗都應該係。。

我到依家都唔識隱藏正負皮，之前睇過個po但係無視咗覺得個功能好低能，襯依家瞓唔着人少少問下柒下先

唔想搵工呀周圍都唔請人

我依家想瞓 但又唔捨得瞓
而且放低部手機又唔係即刻瞓到
冇得逼

覺得自己好廢 諗左幾個鐘都訓唔到

訓醒啦

唔係啲會比感情影響生活既人

留名學嘢，想知好耐😂

10點撻落床到依家都未瞓着

係好想轉返啲時間

一模一樣

因為咩先

我成日發夢
琴日仲發開口夢
係夢入面比個pk老豆用煙頭辣我

頂你點整架

諗野諗到個人有少少痴線

點解先 有無咩例子
幫下你

搞到精神緊張😪而家有少少喉嚨痛都覺得自己奶咗嘢

我都已經成個星期係咁
未天光都唔想瞓

唔沖涼就訓我接受唔到勁污糟 仲要依啲時勢

唔係掛我岩岩仲睇緊paper

失戀

我冇較過任何野喎😨

壓力源自於咩先

幾日前我又係咁到天光都瞓唔到 我索性唔瞓 以為會攰啲第二晚易瞓 點知冇用 搞到三日冇瞓過咁濟

唔讀Account？

諗到個人開始想發脾氣，好撚燥，越諗越瞓唔着

電子野啲電波會影響睡眠

學業佔咗大半intern
唉⋯⋯

唔識我P牌

我諗住畢業就休息幾個月放空下先

所以病咗幾日

到時競爭肯定好大

不了 我大意到爆
不過我係IT狗加數

2月比人炒咗 搵唔到同類工 做廢青到而家

諗野緊係訓唔到啦

次次都係深夜先放負 失眠失到想死

Micro econ先ok
Macro不了

你地推得好快

晨運啦

有時特登早起身想tune翻個生理時鐘
點知下晝眼訓又訓左夜晚繼續訓唔到

覺得自己當初揀錯又做得唔夠好
成日諗起 好自責 覺得自己錯曬
仲用咗兩年時間「贖罪」
日日唔開心 喊呀 不停倒帶
不過依家已經冇事lu

放低電話先

其實我咩都唔識
淨係知econ 都唔少數

我一出完街一定係即刻去沖涼先

加油啊 天無絕人之路
總會搵到嘅

好大壓力喎ching

發惡夢唔敢訓

每日無限loop
而家最大目標係調節好個生理時鐘

係仲要都唔係易

咁聽歌都唔係真人
有真人陪唔係好啲咩

嗨, 有冇興趣同我打連豬game? 利申廢 J 玩咗第一次

我仲要洗埋頭

搵野分散下注意力先

想讀 但啲credit 比哂math course

冇得逼 用壓力嘅方法仲更加瞓唔到
順其自然 製造個氛圍比自己
自自然然就瞓到

咁香港地讀書真係好有壓力既
讀書唔係為左知識而係為左滿足人地既期望

必殺技 飲暖水

未瞓咁可以點

當自己係外國時區生活緊其實都幾regular

希望有啦 下年grad想份cv好睇啲
但今年應該冇咩機會

唔知捱到幾耐。。
過多二三個月銀行就見底
口罩又用得7788

瞓唔到就無謂逼自己瞓，不如俾少少時間沉澱一下自己先？

基本上日日發夢
咩夢都有 多數夢到ex多

講唔講得架

通常放負都係因為對自己無信心
Ching有咩野煩

啲人唔洗訓

早晨
被行雷閃電嘈醒

chur assignment未訓得

要慢慢黎架一日早半個鐘訓試下

發夢係睡眠質素差嘅其中一個表現

有 日日打機打到攰就訓

日頭都還好 除非觸景傷情 否則乜事都冇但夜晚好難捱

仲要有經濟負擔 借政府錢讀 一grad就孭十幾萬債諗起都想死

都係嘅 我一日無所事事響屋企 身體都休息夠

我係陳樂

個個都係咁講

同佢講掛住你掛到失眠叫佢負責

我係程嘉藍

有時人生就係要錯過撞過板先會完美
如果你人生一帆風順 反而會驚添

唔識講
明明好眼訓
但係個心唔想訓
但係我個人係physically好眼訓

咁佢地而家去哂瞓覺？

岩岩起身

咩夢？
我一日發一次惡夢咁濟

我反而係越接近真正忘記一個人嘅時候
或者係最掛住佢嘅時候先會夢到
咁當然自己會分得清啦

巴打
你ex有無機同番你一齊

呢招好似用過，同埋我嫌唔係幾夠sweet

係呀
得返我一個

我一次都未玩過掛住覆post

我都唔知點好

我想講好難玩

洗夠兩次

後面好難玩

撞到焦頭爛額
依家就變得好老積

你係我嘅安眠藥
有冇好啲

都係 所以我傷心都係自己收埋等佢過左就算
但一定唔會聽歌囉

可以一齊傾計

我都係日日發夢仲要發好多個

好難走位

我依邊風平浪靜

頭先reply左上一個巴打
我依家都無咁繃緊lu
隔左幾個鐘
打左陣機
只係糾結緊好唔好放自己上床訓

加油我都要做

下真架？我日日發好多個

煲下劇？

只能夠講真心respect你
願意放開現任俾佢搵更愛佢既人
但係你咁樣咪好痛囉....
巴打要愛自己呀

夜晚做assignment 特別有動力

咁點解會同現任一齊...

學業野

頭先玩咗一次 random 2 play, 個 partner 應該幾勁 (我廢到唔識分 ), 後段我不停死, 佢不停救我。

行街買飯前，遇到5個警察走埋來查我身份證，跟住拿出銀包時，佢搶我銀包，搶哂我所有錢，然後講而家計埋我地你違反四人聚集規例，要罰款$2000，你身上唔夠錢比，我攞哂你D錢，再幫你比尾數，你而家可以離開

然後畢左業就出黎做打工仔

我會係咁講爛gag，等佢問我做咩，然後就唱看不見你的笑我怎麼睡得着~~

我就係唔想係咁想用一年去外國享受下人生

我都係XDDDD
佢救左我三四次
如果partner係度我同你say sorry XDD

有 乜都做曬但一靜就諗起佢

祝你在亂流下平安

真愛是任何形狀

我頭先直接尖叫叫佢哋停
不過後來佢哋唔知解決左定點無左聲氣
我估過幾日應該好d既...

thx 巴打！

春秋真係好神嘅歌

做住parttime存下錢先
最近因為冇學返轉咗做fulltime
點知第一批就炒9咗我

個女仔咩反應，嬌羞定覺得你on9

一起身就做呢 個人個腦未打開所以要夜晚做

我都試過
但突然某日發咗個夢
好平靜 我同佢係中學嘅音樂室彈琴
佢對住我笑

醒咗之後 click一醒 我就放低咗

真

好多人都煩學業野
有啲太死板咁學反而入唔到腦

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

最中意chur deadline 見到自已差一分鐘好撚有成功感

我沒有被你害過恨過寫成情史變廢紙

識笑如果唔係兵應該有機巴打加油

屌 追追下pose發覺就5點半

咁你好掛住佢喎真係
但係老土啲講句 如果分左手一啲都唔掛咁你都好有問題
所以會掛係正常 比多啲時間自己

多左個好朋友
唉

Fk 又5半

係，然後我仲未瞓得返

春秋只轉載要事，唉

btw我決定訓lu
聽日仲要chur assignment
希望大家有心事有難題都可以解決曬!!
同埋盡量少出街保護自己～～
晚安大家
多謝頭先既巴絲陪我傾

加油～～～

屌 唔撚想又天光先瞓得著
但冇得我揀

估下先⋯表白失敗？

收到

唔好諗太多啦早抖啦

一陣仲要上堂又開會

我都好鍾意呢首

等佢遇到真愛會明你苦心既
肯定會有你真愛既女仔出現

是的
不過放低左喇 做左好好嘅好朋友，不過本來都係
突然想叫下春姐

唉

分手後同佢做咗好多傻事搞到我更掛住佢 而且關係都變到好疆

試過唔記得咗要返工 又係眼光光到天光 挽手機挽到6點先記得要返工 之後就直接梳洗岀門 一放工返到屋企即刻瞓得著

加油，失敗咗一次就試第二次試到自己想放棄為止

用另一個身份愛住一個人都好過分手後變陌路人啊
咁樣諗會唔會好啲？

咁慘
諗起細個都試過鐘意個朋友 表白完朋友都無得做

咁又唔洗 努力增值自己好過
佢開心，我就開心了

正解
就係想繼續對佢好 想幫佢實現佢嘅夢想

都係你自己嘅個人選擇啦

不過都要提一句，小心變兵

唔緊要啦
大家都對大家好好 好肯幫大家，有需要時

有冇人都係一事冇成？

我試過咁返工 差啲暈低 唉

坦白講 已經唔信自己會追到女仔架喇
慶幸自己有個夢想 可以去追
不過首先要搞掂個病

me

試過一次真心不了 再試小命不保
巴打返緊part time 定full time？見你話要開會

咁解你會咁諗？

Here!

屌 18大把路行 唔好咁快定義自己

報一報時5點40分就快6點
啲雀仔聲愈嚟愈大

絲打我讀緊書 返part time
之前成日通頂返工
我以為自己會冇命返屋企

覺得自己做咩都唔掂，唔係做得唔好，只係比唔上大部份嘅人，會灰心。

吱吱聲

唔係諗，係事實，咩都唔想做，停學到依家一堂都未上過，email 都冇check 過，日常生活所有嘢都唔想做唔想理，沖涼食飯都覺得好辛苦

掛住佢喊到訓唔到。。

高峰上不成 唯盼愛情願景

我同你一樣 但我反而覺得好充實
最起碼生理時鐘好正常
好易瞓得著 所以我幾中意返工

有人掛咪幾好

話唔定有朝一日會有女仔追返你轉頭呢

不過身體健康真係最重要呀，歌都有得你唱：

我只想 身體健康~~

唔洗做功課？mid term test 都就到了

鐘意返工

紙巾(遞)

你有冇打算放低？

最慘連愛情都冇，係真正嘅一事無成。
嘟嘟嘟……都不算差勁

搵一樣自己做得好嘅嘢再用心好鑽研，一定唔會比人差
唔一定要隨波逐流㗎！人比人比死人

依個時候先黎失戀都好慘

頭先 random partner 一救返醒就即刻死, 係 0.5 秒死返。即係死 --》復活 --》recycle

同我玩~

多謝

有嘢做好過做廢青 日日無所事事 天光耂瞓唔到

same

希望啦 同佢真係幾啱key
默默密密暗地對佢好算喇依家
不過真心 情緒病好難搞

+1

A0我單身我快樂

我好廢

人好矛盾
返工個時等放假 日日頹
到宜家失業 就想返工解下悶
同你一樣 日日瞓唔到
不過一定講唔出鍾意返工

借唔到膊頭俾你，不過俾張紙巾就冇問題嘅，喊完記得要抹乾淨哂啲鼻涕眼淚佢先好去瞓

冇理過，所有嘢都好亂

啲嘢一亂就想推到重來

中間斷咗兩年,今年先啱啱non jupas 讀year 3，對一切都一曉不通

以前咩都靠同學幫手，依家新環境一個識嘅人都冇，就咩都做唔到又咩都做唔好

都啱嘅
不過有時想玩真係要犠牲瞓覺時間

我淨係同廢 J 玩

我諗都係好睇個人際遇
中意返係因為做到自己中意做嘅嘢
上司同事都好好(閪老細除外 笑笑口炒9我

喊到個頭又痛

主動啲識人啦，冇其他人都係non jupas咩？
新環境最正就係啲人唔知你之前都野，可以比咩印象人由你決定

見到其他情侶，你真係甘心？

試下去沖個熱水涼？可能會舒服啲，因為毛孔擴張有助放鬆

終於6點
我決定要熄機瞓
感謝各位巴絲一齊吹水
聽晚見

聽晩見

個人大咗，都唔記得點去識人了

做咗20年人都係A0

不了，驚屋企人知，不過都多謝你意見依加情緒穩定翻了

通常係你問人啲正經野佢答你，跟手吹下水，跟著之後同佢每次見都打招呼嗲兩句就ok

以後有機會可以試下

(前題係你唔係用儲水式熱水爐)

祝你早日遇到一個你鐘意，對方又鐘意你嘅女仔
不過其實有一個可以掛住嘅人都係一件好開心嘅事，就算得唔到都係

有冇諗過原因？
利申:same

當然唔係啦，只不過我驚我媽會鬧點解會冇啦啦沖涼，佢成日起身柯尿，之後就會懷疑我係咪冇訓過教，同埋開始鬧我所以都係匿係間房算

咁就又表咗一次喇，yeah

講笑啫咁希望絲打你可以快啲瞓返覺好㗎啦

lucky u

你真係好正
希望你女神會知道你一直以黎都係認真架啦！我諗就算一齊唔到，知道有人鐘意過自己都係開心幸運嘅事

多謝你呀

樣問題 錢問題

really sad

大家好 有冇人

有

Hello 屁屁蛋

做咩呀？

點解呢？

即係你想去瑞士？

有冇人

Yo

死廢老唔瞓覺

喵

可摸以教我cow女

早抖好眼訓

我仲未眼瞓

分D眼訓比你

瞓唔到

可摸以教禾cow囝囝

女追男隔層紗wor 絲打

唔代表到咩
一齊咗都只係一個開始

起碼有一齊到先

唔好得失心太重
要相處過先知道 係咪啱自己

hi!